tvb再開新一輯美女廚房！

主持

蕭正楠 bob 張振朗

竟然可以集合3大0觀眾緣嘅垃圾做

6月播

Bob

頭幾集嘉賓全部係是非精呀香香黃智雯胡定欣嗰啲公仔人

垃圾

搵農夫 森美都好過呢三個啦

你搵柴九曹永廉part蕭正楠就應該幾好笑 呀黃翠如都上 又要睇佢地拍拖

無晒以前D主持同嘉賓陣容邊個睇

見到鳩頭bob都冇胃口啦，點食呀

蕭生同張振朗都唔掂，bob咸咸濕濕先好睇

竟然唔派笑匠袁兆祥 思捷

完美示範如何玩爛經典節目

仲有人睇TVB

喂呀大佬你煮d 咩出黎呀

佢把聲嘈到爛屎，睇得多佢節目都要帶助聽器

Tvb成日係到炒冷飯悶唔悶

睇佢搶mic 講埋d低級gag? 另外兩個算鳩數啦 個下嘉賓咪算

我覺得直接換農夫+do姐會好好多

3個都唔掂

雪雪雪=鄭中基
龜頭=万刀甲
翻版cool魔=梁漢文
三個定位會唔會咁

見到龜頭bob
淨睇個名都覺得嘈

冇得比

搵鬼睇咩

agger
三舊垃圾都唔想睇

睇倒bob個名就覺得好嘈

Agger

冇嗰三個做主持(+周中)跟本唔係美女廚房

換走bob啦屌 大台唔係咁冇人掛

bob
有無搞錯

搵返之前果班啦

直接貼有咩天使好過啦

龜頭BOB: 煮得咁好, 比啲掌聲聽下......

諗到都覺得嘈

下

加張繼聰啦

認真？睇左之前個po開架？啲陣容同果時連登仔講嘅一樣

係唔係睇到前幾日連登仔個美女廚房post？

個三個彩你tbb都on9

都唔撚知係咪前排d人吹奏搞到又開

無鄭中基叫咩美女廚房

上集廿歲𡃁模
依家淨番啲老雞

夠唔夠疆講假奶先？

有好撚多打手嫁，小心添呀

連登仔出名燈，咁都信

冇鄭中基已經唔洗睇

好掛住周中 佢d表情動作真係好好笑

坦白講
個2個如果搭鄭中基 最多都係話下你未夠班
搭bob哥 又印證左咩叫近墨者黑

根本BOB就係一舊垃圾

之前見佢係supreme group打埋d唔知乜撚野

見佢真人真係怕忍唔到打佢老母臭閪

叫viu 揾劉翁火火森美又開個頂撚死tvb 啦

你要拍美女廚房呢種節目你都換個名，人就換晒，名就照舊，經典節目英名一招喪
仲要搵3條友完全冇搞笑感覺，感覺極奇怪嘅組合，只係搵農夫我都覺得夠殺，唉又冇張繼聰

Tvb想咩人睇？

有無人知邊到有以前嘅美女廚房睇返

搵bob叔好過, 連登仔最愛

老老實實梁漢文其實可有可無
除左佢真係食到入院冇咩印象

依個垃圾就是旦啦

kb火火劉翁黃貽興 之後搵一集搵鄭中基上去 真係頂撚死佢

不了

其實tvb明唔明 成個美女廚房既精髓係鄭中基

點解我印象冇耐前有人講過點解tvb唔再做美女廚房 果時仲笑緊垃圾主持+垃圾嘉賓 咁快成真

屌 咁啱呢排重 睇美女廚房
呢幾條垃圾連Ronald 梁柄 同馬刀甲一成都無

以前美女廚房連蔡依林都請到黎玩

又係bob 咁多人鐘意睇個龜頭

屌佢老母又係到破壞經典
冇人想睇呀！！！

林敏聰個集結焦渠蓋龜令膏真係笑撚到閪叫

棒棒堂都黎

森美加農夫都無咁嬲 呢三個咩組合呀而家

呢個組合 睇字已經覺得好笑

屌睇字都想笑

搵返鄭中基 万刀甲 同梁漢文又有幾難呀？
小家到死

5/6年前都聽人講依句野
但今日都仲可以再用
證明真係好多人睇

邊個係張振朗？
有無圖？真係唔識

D節目幾垃圾都好 影視台都係會有個post去到1001

如果蕭正南，黎耀祥 個4 位公公做都好搞笑，睇佢地打麻雀同旅遊節目都ok

bob

唔怪得近排youtube有得睇返第一輯啲片段
原來準備開第二輯

bilibili有

鄭中基>>周中>>方力申>>>>>>>>>>>>梁漢文

睇佢嘔

BOB屎唔臭都話好好食啦

而家個個屌晒鬼
到時咪又係照睇

蕭山都算啦
其他兩隻

第三輯啦

啲主持唔夠大粒，邊請到咁多人氣嘉賓上黎玩

其實kb+火火整個真pk廚房集集玩蟲都好撚睇過tvb炒冷飯

張振朗乜水

想睇同屌fyy

冇鄭中基已經不用睇 仲要龜頭bob

個主要問題係:仲有美女可以俾佢地請上去節目咩？

農夫會被森美食住個勢 變咗全程尷尬哈哈哈

無鄭中基 万刀甲點睇落去
一定唔會有d 經典對白可以出到黎

佢真係無記憶點
難食：睇佢嘔
好食：「喂 得喎 真係得喎呢個」講完繼續食

仲有鄭中基同呀kit

救命
咩主持組合嚟

屌有聲有畫面

之前係咪特登搵人上連登開post 話好掛住美女廚房
睇下受歡迎程度

而家可以請到咩明星呢？
學是學非
星夢
英皇
胡說八道會
Super Girls

唔怪得早幾日無嗱嗱有post 講返美女廚房
即係佢地應該都係cctvb 打手想黎帶風向

同埋亞視班人

似係
Tvb派人上黎攞料

bilibili

係攞料就唔好用龜頭BOB 3條友做主持

沒之前過4條 喊濕仔 開係咩

最重要咪有女睇 ， 邊個做主持WFC

找大口青，羅莽做主持都重得

Cctvb又整爛多套野 舊個輯嘅主持加周中 正咁多就味鬼影衰套野喇，周中講啲爛gag好笑過呢三個新主持喇 好記得暴龍哥問佢 師傅啲肉生wo食得架咩 周中答佢 得，俾人砌嘛

美女係其次
主持講埋啲仆街嘢先係節目嘅精粹

如果請到Dada，周秀娜，stephy個啲上去就正

屌你老味個3條友點同ronald佢地比呀 咪撚整臭個節目啦好心
仲要夾個乜鬼張振朗 聽到都吸引唔到人睇啦下嘛 無人識 識撚搞笑咩佢同蕭正楠

雖然已經唔睇TVB
但可唔可以唔好整衰美女廚房呢個名

btw最近重睇返真係好搞笑

主持要食架喎 你估do姐會唔會同你食

搵吳家樂都可能好過佢地

方力申 同梁漢文都好好笑

美女廚房算係高質遊戲節目
睇到鄭中基同人互動就好好笑
万刀甲都偶有佳作

搵龜頭bob同張振朗黎主持 搞臭個朵啦
之前話張係新一代遊戲王 知唔知醜
玩遊戲永遠最後都一團糟 出茅招 又唔好笑
完全唔知睇緊咩
佢除左扮cool魔同埋有大波陳芷尤做女友之外 仲有咩作為？
龜頭bob更加唔洗講 睇到佢個名就好嘈

冇鄭中基万刀甲就收皮啦
成套野都係佢地carry咁濟 尤其係鄭中基

但收視逐年下跌了
sorry 阻住你搵食

記得有次有谷德昭做嘉賓 果集幾正

己經出現了
sorry 咁多位

死撚開啦垃圾tvb

講真 龜頭主持呢類節目OK, 始終要有番D 賤賤格格效果
但另外兩個......
改搵 農夫好過啦 , 本來張繼聰都稱職, 垃圾cctvb 又雪能左人

邊有人會想睇堆是非精做 同以前d嘉賓差天共地

Bob就話星級主持者 講野賤賤格格 👍

屌你 果兩條撚樣 點夠班呀

俾人雪撚左十世啦

Hi, tvb員工
係到打吓我嘉賓wish list:
衛蘭
王菀之
謝安琪
Stephy
Dada陳靜
周秀娜
欣宜
方皓玟
Twins
AGA
Gin Lee
杜如風

打住咁多先

以前佢地識咁多朋友 個個都friend底
Stephy 同万刀甲勁sweet

森美同tvb有約

屌個乜撚野張振朗扮chilam博上位 又要懶係搞笑咁撚樣 正垃圾

改搵KB 啦, 仲正

唔明白點解有人話美女廚房係經典神枱節目
記得當年個節目一出街好多人鬧佢地低級趣味 三個主持好唔正經
估唔到十幾年後會上曬神枱

我估十年之後 今輯美女廚房都會上神枱
Bob會俾10後20後叫做金牌司儀

之前都搞左個big big channel版美女廚房

後面兩個觀眾緣低到落地核

大家講笑tvb當真

認同要有bob,貪佢夠咸濕夠賤格

而家個3條垃圾有閪人脈咩

袋住先啦

屌鋪哂路俾條垃圾做

同獎門人 溏心風暴一樣 做得多就爛㗎啦
以前嗰輯可以算係經典 而家又要整臭佢

唔明點解大家盲反bob

雖然佢份人係賤格樣衰，但係佢有佢既地位。
佢好笑就係因為佢夠嘈夠賤，唔明搵佢做主持有咩問題

我好撚憎龜頭bob, 不過話佢零觀眾緣又唔認同.
條友唔知點解好受師奶中女歡迎.

如果有張繼聰就應該好好笑
可惜

其實我覺得定位上除左張振朗之外另外2個都無搵錯

牙bob做賤野，雪雪雪做好人

佢有時賤得幾好笑 正經講野把聲係幾好聽
但一唔係就好拆 真係好嘈

見到件龜頭已經飽晒, 仲洗撚煮咩

肯撚定之後其中一集嘉賓搵返刀甲無賴七友
剩係睇果集

有個bob 又有誇撚張既反應

兩輯長期收視30點以上 仲破埋獎門人收視紀錄，咁都唔受歡迎？

已經想象到個畫面
脆魚煮完碟野 個個都唔敢食 個個都叫雪雪雪食曬佢
雪雪雪面有難色，然後尷尬一笑，阿bob係側邊推波助瀾式搞氣氛 ：「食佢！食佢！食佢！」然後班師奶觀眾跟住一齊叫，可有可無嘅張振朗再補多句可有可無嘅對白：「睇怕你都冇得走啦！」
雪雪雪閉上雙眼，終於將碟野擺入口，然後阿bob講出金句：
「比啲掌聲先啦！」
張振朗再可有可無咁講多句可有可無嘅對白：「你夠膽話唔好食？！」
雪雪雪再懶係強顏歡笑咁點頭，笑住學食神咁答：「真係好好味啊！」
脆魚滿意點頭 ，阿bob烚熟狗頭搭曬膊頭補句：「恭喜你啊今晚唔食跪玻璃啦！」

都唔知仲要雪幾耐, 小家都咁, 係佢損失

搵蕭正楠，黃翠如，洪永城就正

揾3條2打6黎做

就係個樣賤賤格格、
咸咸濕濕先至好睇!
可以做鄭中基個位

如果換走阿Bob,
新一輯可以收皮!
阿Bob + 森美 + 金剛 仲正

臭雞廚房 屌左先講

龜頭Bob

唔鍾意還唔鐘意

阿bob的確適合呢個節目wo

唔想睇bob

而家tvb有美女咩

鄭中基嗰種賤係由心出發.
龜頭bob嗰種係做戲咁做出來, 但係太做作而且over晒.

我唔知換走龜頭bob個節目收唔收皮, 不過我會話佢同鄭中基差九廿幾條街.

想睇福祿壽多啲 思捷大師

班道德撚話低級姐
我覺得好撚好笑喎

鄭中基當年咪一樣比人笑飛機打人，垃圾，淨係識做龍甘威依d垃圾角色懶好笑咁

FYY

畫面出哂黎

上youtube舊睇ver好過

如果只得蕭正楠 + 張振朗 , 肯定唔好睇先

冇鄭中基主持已經冇興趣睇

一係就直程超時空男臣啦

多人睇=高質？
民建聯夠多人投啦

又返炒舊野

唔想見到鳩頭BOB

美女？邊度美？

龜頭當年俾人影到dup 邪骨買三仔, 仲唔夠賤 ?

Bob都算啦，另外個兩個點做綜藝呀

冇人用, 頂住先

bob把聲真係好煩

tvb打手做好少少得唔得
開哂post黎攞料點知開出黎係3條柒碌
點交代先

阿bob都還好，起碼識主持，另外兩個 搵獎門人班底錢嘉樂林曉峰都好呀大佬

super 唔玩TBB, super D 靚都散晒咁濟

林敏聰 + 阿BOB應該幾正, 撚死阿BOB

搵3個小生都好笑過佢地

森美搭農夫根本仲衰過各自做
森美太強勢
但又擺唔低個勢
唔鍾意做醜角
農夫唔介意做醜角
但長期比森美食住根本唔好睇
do姐睇落個勢好強
但係好玩得
比農夫笑番轉頭都無所謂最緊要節目好睇
但換轉森美
佢一比人笑就立即撐到行
咁樣得佢笑人無人笑佢個節目氣氛就打左個折

阿bob幾正喎

寧願睇新一輯獎門人，起碼有人脈

農夫搭張繼聰

做美男廚房好過喇
主持搵do姐家燕姐伍姑娘，一定好過雪雪雪龜頭翻版cool魔

我唔講主持.
哩個節目一定比環保塔利班,女權分子,同一班好事之途鬧浪費食物,然後又示威,又投訴.

最大問題係
呢三個主持唔會請到高質既嘉寶
你請袁詠儀上黎玩
唔通袁詠議肯比你地三個講咩
都未撚夠班

搞到請埋d 三四線星無人識
就算請到d 一線女星
果三條友都唔敢得罪人啦
咁你拍黎做咩？

當年最好睇係嘉賓主持無避忌
互動性好高

呢兩點 果3條撚樣點克服到
自己都未夠班敢串人

當年Ronald請既女嘉賓 都有返一定知名度
唔係求其搵埋d 唔識既人上黎煮野食
三四線女星係做 粥粉麵飯 + 美少女組上位（JJ）
而家隨時歪星做到嘉賓上黎煮
無人想識你d tvb歪星呀
隨時有集嘉賓
Julia 美琪 加 十優
屌

屌伍姑娘實好好笑

Gap汁

屌你近千負皮

有咩人可以請
請陳凱林

有ali，靚湯，馮盈盈先睇個集先睇

其他就未必睇啦

當年tvb咁有眼光 識搵太子基lead住 邊個敢發惡

今時今日竟然搵呢三條友 tvb真係盲撚左

一睇已經諗到bob會話 喂大佬 點食呀

張振朗係邊個
利申六七年冇睇過TVB咁濟

三條友都九唔搭八

假痴lam

請奀星都算
隨時請埋晒啲utube8, kol上去
全部唔知邊個黎

福祿壽都紅左啦, 就係要咁先有回響 中計

垃圾主持

龜頭bob做big boy club坐定定訪問人已經唔合格
而家仲做埋呢啲互動性綜藝節目
啲表情，語氣肯定再誇張十倍

綠色嘅喇沙米粉真係經典

食屎吧
利伸：唔睇電視

雪雪雪識搞笑既咩?

明明果時就屌緊呢套野抄日本節目，笑笑下D人咩都唔記得，而家又上神枱

家燕媽媽 + 黎小田 + 曹永廉/ 湯寶如 好過

唔係買左版權返黎拍咩

最緊要搞笑
呢套野真係好多笑點
所以上左神枱

張振朗

得罪講句 只係得農夫同張繼聰夠班頂上

...tvb食撚屎

bob 食屎

上美女廚房果陣嘅gem

成班都tvb留返自己睇啦

有龜頭BOB 不了
無万刀甲 不了
無鄭中基 不了

係真唔係呀 比條link睇下都冇

好有畫面

呢個組合正好多 我buy你
農夫->搞氣氛，潤下班嘉賓
張繼聰->全程瘋狂鳩up

以前呢啲質素只係做味之天使

等睇到時一晚爆幾個post，無限cap圖，十年之後上埋神檯

到時咪又係請埋d港姐
學是學非 呢三隻野人脈又無
點會有人想上去比佢地笑

森美tvb風

Tvb的

預計一定有既嘉賓嘉賓
女賞金獵人 包括Toby，湯盈盈，洪天明老婆（仲要隔兩集出一次）
是非精
Supergirls
勁歌及星夢一眾女主持及歌手

全部上哂黎就撈亂再上過 咁就一輯

仆街 個腦自動播bob把聲

點少得春美哥

竟然10頁冇人提安德尊、李錦聯？
假如有佢兩個，我肯定集集追

邊個做都無所謂，反正一定好多人睇 d人咩垃圾都會睇一餐

冇鄭中基嘅話睇條毛呀

真 收到tvb email

冇鄭中基都算

搵埋d咁既人

如果搵農夫，張繼聰呢d做分分鐘仲正過當年
其實梁漢文方力申呢d做主持都唔係特別叻
只係幾有火花

第日開播 邊個開推到完場post 就係TVB 打手

推到農夫 + 張繼聰做

咁多tbb打手

本身睇到標題好開心
一入黎見到個陣容
即刻屌出聲

咁張振朗應該好笑過蕭正楠
蕭正楠成舊木咁

雖然阿bob好煩
但夠賤格

好心就咪撚睇TVB啦 臭你又奶

蕭生唔係唔得 但要part 番呀廉先有機會比佢9UP
呢外兩件都係算鳩數

冇張繼聰真係好可惜 佢個定位好完美頂到Ronald

唔想睇龜頭 係因為佢做出唔係賤格咁簡單
係猥瑣 同埋佢真係好𨳊嘈

鄭中基 林敏聰 就做到高水準賤格係點
龜頭差好多皮喎

張振朗
垃圾中既垃圾
其他2個還可以接受

剩係睇上面個兩條片我都覺得麻麻

晒尻氣啦
求撚其搵條女有波有腳你地咪又死死氣氣睇
到時都唔知推爆post
我話既

應該好睇過福祿壽三條撚屌嘅

有呀bob 好撚嘈

暴龍哥本身唱得演得玩得
點同個龜頭BOB淨係識擦鞋鳩笑以為自己好掂

垃圾林敏聽咪又係無品 唔玩得
佢上美女廚房逼個肥仔食屎 就笑到‘架架’聲
但係上奬門人玩遊戲一輸就發脾氣走人

龜頭bob
分分鐘仲嘈過may姐

張振朗係邊位

呢兩個做主持一定爆收視

唔拍好過拍

主要睇佢劏

無女

搵胡楓、4哥、Joe Junior仲好啦
不過可能食死佢地

BOB

睇院兆祥自己講自己笑好過啦

無左鄭中基，方力申，梁漢文，仲係美女廚房？

嘉賓其實比面鄭中基，梁漢文才上黎大台？果時大台都日落黃昏一台獨大

嘉賓一樣冇嘢好睇
懷念十年前嗰個

林雪呢

功夫廚房

變咗亞視

屌你老母龜頭

蕭正含

諗起張振朗chok住把聲扮chilam做節目就覺得好撚嘔心

有龜頭以經唔想睇了

屌你搵農夫做主持好然難咩!?

農夫+區永權/森美都得啦

万刀甲轉數唔慢 但冇鄭既幽默感

有農夫我真係一定唔撚睇

佢把閪聲煩撚到

直接903公子會去做算啦

唉 冇中基不了

其實我覺得叫viu做新美女廚房仲正
仲可以爆晒粗咁屌人
屌你老母假架D奶!!!

其實万刀甲都做得好好

依家d女星一定唔比你玩

其實如果拍viu版美女廚房,真PK雙子都岩做主持
而我更關心既係會請咩美女參加
同十幾年前比,今時今日出咗咁Q出咩女神,要搵美女參加應該唔難
如果viu做得再寸D,可以請埋大台出身個D女神玩
最想睇Ali上去玩,跟住搵陳炳銓做嘉賓

無鄭中基咪搵農夫 張繼聰 都好 我哋3個人好難搵咩
做乜𨳊要搵龜頭 又嘈 又煩

區永權悶到

YouTube有

點解唔鍾意張振朗? 佢衰乜
無睇tvb好耐

呢三隻嘢
咪撚搞爛牌頭得唔得

屌 有聲

搵蕭正楠搭曹永廉+何廣沛/黃浩然可能仲好

請返公仔會d嘉賓

成日chok把chilam聲以為自己係
又唔撚知自己又矮個樣又二打六，真係唔明tvb咁嘅垃圾都可以捧

無鄭中基, 万刀甲 唔使睇了 , 嘉賓同佢地FRIEND先玩得放

個策略咁奇怪

有舊既做對比 更顯得舊既垃圾

何廣沛把雞仔聲做mc

搵埋鼎爺

係咁搵返啲舊野黎拍

On9 啦 鄭中基先係靈魂
以前果組合 係鄭中基做搞笑 方力申溝女嘉賓 亂比分 梁漢文負責嘔
個個都有d特色 梁漢文已經係3個之中最普通
你講果堆人仲普通過梁漢文

佢個大波坡妹女友

林敏聰仲猥瑣過龜頭

但呢幾年好似冇再見周中出過鏡

啲人成日屌梁漢文
但係我反而係覺得佢個定位就係 「驚驚青青」「發夢比人玩」個種
老老豆豆，如果個陣3個主持都太強勢既話可能反而會太chur, 佢啱啱中和返
仲記得美男廚房版個陣 佢全程發夢反而變左笑點，嘔又嘔得夠真

呀媽話

唔會睇 無人會睇 等腰斬

宜家tvb個個老餅唱歌節目
翻炒又翻炒
你就知tvb諗唔到拍咩綜藝啦
美女廚房都係局做

龜頭bob死撚開啦
最撚憎 嘈到仆街把聲又煩
龜頭bob上黎比人玩就差唔多 肯定爆收視

梁漢文淨係表情反應都好過呢3個

以前呀bob都好好地，屌你一過tvb就勁黑人憎

另外2個都ok 張振朗真係麻麻

Tvb 唔中意周中太老，周中應該有80了

睇個主持陣容 都知嘉賓都無乜野睇
隨時變tbb奀星廚房

梁漢文負責嘔

搵森美小儀金剛仲好啦

等睇fyy炸廚房

好撚垃圾

冇梁漢文嘔，冇万刀甲串嘉賓，冇鄭中基主持大局，仲叫咩美女廚房。仲要依家都請唔撚到人上TVB

我成日覺得梁漢文好撚虧

一個bob都搞撚死晒成件事啦

tvb 好心聽下人意見啦

個柒頭bob上次幫倫敦金剪綵仲咁撚串

最後咪又係邊睇邊屌

人地播雪花你地都睇架啦

二千負皮

因為小儀贏左

你攞返走d冬菇先啦，唔係梁漢文又嘔架啦

先唔好講主持 搵個垃圾監製陳旭亮去做的節目 肯定悶死 仲有佢旗下班導演簡直係垃圾

唔係呀
睇佢做節目俾人玩嗰陣都幾好笑
蕭正楠你睇佢套公公出埠就知佢係9up怪黎
睇下出黎係點

講真舊版三個其實都唔係好叻主持
但最緊要係佢地friend底又玩得
亂講野，玩嘉賓又唔怕
係圈打滾得耐識人多
節目請到大牌女嘉賓但又可以玩得放

新版你派純正tvb底主持做
可以預見只會穩穩陣陣咁做
搵班是非精上去應該都有效果嘅....
但其他就唔睇好喇

應該搵牙叻 志偉 同ok仔
志偉=鄭中基加強版
牙叻=小方加強版
Ok仔=梁漢文弱化版

直接搵周中做主持好過啦

無鄭中基、方力申同周中仲叫咩美女廚房？

搵埋王祖藍三個扮女人上去

無咗佢三個同周中叫乜嘢美女廚房

做星夢廚房咪可以叫啲暗星上去玩囉。
美女廚房無美女無暴龍無周中就算啦。

唔係請唔倒
係懶得俾錢

真心 張繼聰應該頂到下鄭中基
不過 入埋雪櫃 算了

我要求好低, 但睇到鳩頭bob就想熄電視

收皮啦你地班撚樣
到時咪又係推到爆晒post
到時集集搵下fyy 麥明詩 咩港姐三甲上去露下波
Show下腳
你地咪又係到打晒飛機話好撚好笑